列斯聯2600萬鎊破紀錄購洛迪高

【Now Sports】列斯聯官方宣佈，以破球會紀錄的2600萬鎊轉會費，從華倫西亞收購前鋒洛迪高，雙方簽約4年。

列斯聯今季升上英超，積極在轉會市場擴軍，最新一次收購就是羅致華倫西亞前鋒洛迪高（Rodrigo）。蝙蝠軍團周二已經證實相關的轉會消息，並在社交媒體向其告別：「感謝洛迪高過去6季的付出和努力，祝願他在列斯聯一切順利。」

29歲的洛迪高以2600萬鎊轉會費加盟列斯聯，打破里奧費迪南在2000年從韋加咸轉投列斯聯的1800萬鎊紀錄。其實今次並非洛迪高首次征戰英超，他早在2010/11賽季就被外借至保頓，並上陣14場賽事，協助保頓以第14名完成該季。

洛迪高轉投列斯聯後表示：「我很高興加盟這裡，就如我跟總監說的一樣，我知道自己應該要來到列斯聯接受新挑戰。」

洛迪高上季替華倫西亞在各項賽事上陣34場，並攻入7球及交出11次助攻，接下來他將協助比爾沙征戰英超。

圖片來源 : 球會官網圖片

俾多三千萬簽泰亞高

免簽美斯

平到

呢個好波 睇好入15-20球

咁抵屌？

好波還好波 佢本身唔係高產射手嚟
佢造波勁啲 睇好佢有好表現
但成績表真係未必好靚

今年華西好似執笠大清貨咁平價放晒d主力

唔洗多 對暴聯同我數幾粒得啦

唔止﹐仲免費賣隊長俾同市死敵

比爾沙應該好識用呢啲 識夾戰術嘅射手

仲有賣咗高基連去維拉利爾

當年賣rio都唔止

諗起之前愛記個個sandro

Rodrigo 點解一直無大會買佢, 我真心覺得佢幾好波
頂級唔算, 但都可以叫做一線尾

比爾沙應該想要壓迫防守型前鋒
勝任？

因為真係唔高效 近兩季聯賽入球雙位數字都冇

29歲，又易傷入波又少，咁都平玩得fifa 多？

賣主力賣慣啦，連韋拿都賣得仲邊有非賣品無啦啦又會打起幾件好野